應承我 愚人節唔好攞手足條命嚟講笑

如果唔係我真係會報警

我報咗警